鄭松泰: 2017年我是第一個提出總辭，然後被批評係鬼

松泰

松泰唯盼眾人平安

無野想講但係咁講野

熱狗 永遠係第一

到依家都係鬼
中共心想 最好立即總辭

壓後都係驚輸

我立即通過明日大嶼

立比國安法更惡的法

之後屌外國攪特區

肥佬黎係熱狗

全世界只有熱狗係啱

2017同2020個情況係咪一樣呀

同中国一樣成日贏，同林鄭一樣成日第一

自從佢倒插旗仔就已經欣賞佢，係一個做「大」事嘅人

不得不承認泰博睇得好透

分化師

第一個提出總辭嘅在任議員，我都幾肯定係黃郁民或者長毛而唔係佢

咁你咪第一個辭囉

到今日叫人唔好做，但自己仲做仲唔係鬼係咩

Ok

2020年第一個提出連任 又贏了

只有熱狗啱，其他包括本土都係錯

我地欠左松泰

第一個係2016年已經提倡緊又俾連登仔屌得最多嘅黃毓民,然後2017年黃毓民俾熱狗清算

賤蟲太咪撚認屎認屁啦屌你老母

蟲太世一

係社會氣氛加埋當時政局環境，明知叫總辭都唔係大部份市民對議會既議員要求，明知叫完都唔會成事！賭唔會開局既賭，實贏！

你好想無左1/3否決權?
唔駛中央做野破壞一國兩制, 特區自己就可以修改基本法, 通過各種惡法
你想外國介入都唔會有, 因為係本地議會合法通過既法國, 符合一國兩制

當年有鄭松泰罷免案
而家冇

咁你想本地做哂, 定係中央插手?

先唔講黃毓民提倡嘅嘢或者連登仔講嘅嘢啱唔啱
但賤蟲太就一撚定係認屎認屁嘅賤人

策略呢，有時更加講的係時機TIMING阿，拎依家全世界關注香港同2017年去比就..........

壞鐘一日都會準兩次

呢排熱狗成日爭認第一刷存在感

第一個派口罩
第一個被DQ

有外國參與依個局面已經好唔同

屌你自己唔撚辭？含撚啦柒頭

第一個提總辭係黃毓民 佢俾熱血公民稱為狗主

信班泛狗留喺議會做野，天真過天真嬌

第一隻鬼

唔知佢地留喺度會唔會又咁呢？叫人點信佢地呀
仲好意思學人講拎資源，咁嘅人有咩資格十萬蚊一個月，定還是佢地會捐晒啲糧出黎呀？

熱狗冇存在價值。